林鄭是反中勢力嗎?

1 為何警方封所會展半島, 部署5千警力, 嚴密佈防. 林鄭也要從水路進場, 黃屍卻可以高掛黑旗於金紫荊之上? 怎樣可能? 林鄭與警方居心何在?

2 林鄭讓六月事件持續發酵, 統一泛民黃屍陣營, 波及台灣選情與引來外國勢力介入, 為中央添煩添亂, 居心何在?

有請"長輩" 思考回應.